hr 係一間公司既毒瘤黎

早排interview in 左3個鐘
見完dept head
second in 個臭閪hr
最後比人turn down 左
屌佢老母

agger

你肯定係hr turn down你？

係 因為第一round d head想請你先叫你in hr

所以咪話hr係一間公司既毒瘤黎

點解係見完dept head先見Hr?

人地唔要你唔好唔份氣啦

大公司係咁

一路都係hr 覺得岩先見dept head 再睇下出唔出offer 原來會掉轉

連登仔成日覺得自己懷才不遇 俾HR turn down就屌人老母

應該你太貴請唔起你啦

3隻HR 負皮

呢個hr好似仲大粒過個dep head

可能係 department head 唔想要先叫 hr 執手尾

如果見head先見hr hr只係傀儡

Dept head 請點會hr 唔過吖講真
藉口啫